ib轉錢去ft 係咪都係一個月1次免費?

係 ib每個月有一次免費轉錢

佢地係咪美國戶口轉美國戶口

係

咁又點？ 唔trade都係要俾月費

電匯都免費

之後未又係一蚊次，咁計較做咩

要計，不如計ft點攞錢抵

FirstTrade (via ACH) -> Velo Bank (Via Wire) -> HK Bank

唔知得唔得。

由其他證券商轉戶到第一證券
通過“一鍵轉戶”，您可以輕鬆的將您在其他劵商賬戶轉入第一證券。

請準備以下資料：

對方公司名稱及賬戶號碼
同類型賬戶－您在對方公司現有的賬戶類型必須與您的第一證券賬戶一致。若您沒有同類型的第一證券賬戶， 請先開設新賬戶。
請點擊這裡開始進行轉戶!

賬戶資產轉移過程大約需要5-7個工作日。 手續完成後， 我們會通過電子郵件及賬戶內的訊息箱通知您。

注意事項：若對方公司不支持ACATS轉戶方式， 您便無法使用網上轉戶申請。 請填寫並提交轉入賬戶資產表格進行申請。

10鎂喎好似

有冇人試過ft轉返出ib
個乜撚反洗錢法要求六十日內只可以匯返出去入錢嗰個戶口，我用ib

CS有冇呢個要求?

Anti-Money Laundering (AML) 法例係咁

下, 咁我d錢由ib去cs, 咪只可以返翻ib?

IB夠10萬USD咪唔洗月費

是

IB點轉錢去 Citi global wallet?

咪撚鳩up啦

ACH係1鎂, Wiring係10